冇心機做其他嘢，只係想不斷上連登留意最新消息無限F5，冇辦法分散到注意力，求下你哋幫下我

我已經試過睇其他咩YouTube，IG ，更嘗試迫自己瞓教，但唔過幾分鐘後又忍唔住攞番部電話睇，睇到隻眼乾到有少少眼淚都繼續睇

好似比部電話控制住咁

好辛苦求下你哋幫下我咩都好

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

我都係😢

完全一樣....

如果經歷完呢幾日你覺得好辛苦訓唔著…入一入黎

試下work唔work, 情緒急救。由我一個有情緒病的朋友share出黎

放鬆D, 睇左佢先
上YOUTUBE搵下MEDITATION MUSIC聽住黎睇

我都係，一直接收負面資訊，個心好攰，但係停唔到

如果你意識到自己或朋友情緒有問題，請入一入黎

轉下心態 唔係一個人改變到
刪lihkg半日一日 搵其他感興趣野做下
街就聽日上下 當同同路人一齊行下

same...

del完連登又忍唔住download噃

Same

無野做又瞓唔到, 幫幫手share 出去! FB/ig/ wts gp 乜都好!
既然尚有餘力, 可不盡拼一試?

我都係⋯
Keep住一日食一餐、一日訓三個鐘
我今日嘗試唔拎手機，一路聽歌一路行街
見番多啲人會好啲

放心
我都係

希望幫到你

放鬆啲個人
聽下啲純音樂嘗試去瞓

一樣，心情好沉重

我都係

聽下古琴